中大女生難民營受性侵 德國警方已起訴涉事人

繼參與旺角大衝突、涉嫌干犯暴動罪棄保潛逃的本土民主前線黃台仰和李東昇前年獲德國批出難民庇護申請後，由黃台仰等流亡海外港人發起的「避風驛（Haven Assistance）」組織透露，一名22歲中大女學生，獲德國負責難民庇護的政府機構「聯邦移民難民局」，發出為期3年的難民資格。在長近11個月的難民營生活，女生曾因情緒問題入院，又受到難民營工作人員性侵（sexually assaulted），但仍感謝德國政府向她批出難民庇護，為她提供基本生活所需。而黃台仰亦透露，德國警方已對女生受性侵一事，向涉事人員作出起訴。

多謝

Danke schön

做難民仲要比人性侵 好撚慘喎

隔離post仲有人話係德國政府默許d職員咁做黎睇下係咪真難民

多謝🙏

真係cls

唔信囉 民主國家點會發生呢啲事 又唔係支那

仲要係職員
正賤種
人哋靠你
你走去搞鳩人

應該係弱智
個邏輯喺邊？

唉屌

邏輯咪係懶係有point咁

之前聯合國維和部隊都去搞難民，再加上一個無家庭嘅女仔更加容易落手

換取了政治庇護

民主國家就只係得好人？

似弱智多

thoughts and prayers 🙏
希望佢早日走出陰影

好撚慘

正常政府邊會默許咁做

仆街嚟，咁就世陰影

手足

都話德國係仆街嚟㗎喇
大陸就支那種
德國就納粹腫

手續費黎

走難係辛苦

香港: 姦完你再殺埋你都仲得

唉好撚慘
工作人員都係咁

一毛黎架佢

雖然德國好親共 但又得佢收留政治人士

好難明佢立場

人離鄉賤

真正嘅德國人唔會咁做

一定係中共間諜

全世界得德國肯收留社運人士

話佢西就一定唔係西

但又親共 好難捉摸

得德國肯收社運人士都叫仆街？

咁美國英國係咩

good，呢 d 害群之馬真係要除之而後快

牆頭草

劉曉波老婆幾年前 雨革幾年前都已經收緊喎

C cup bra

納粹歷史背景當贖罪都要做番啲人道野
而另一方面錢銀貨品市場之類佢又真係好需要強国市場, 另加要托起歐盟啲阿斗

ok啊

俾人性侵一下 vs 留係香港等死

雖然無奈 我諗好多人都識揀

德國咁多左膠大愛撚 其實唔驚 呢啲女性野 一揚出黎個職員慘過死
相反係香港俾狗/懲教性侵分分鐘被消失

係 起碼係德國腸

你個名好得意

百搭

以後咁叫你

點都好過俾支那腸姦既

ok

希望手足可以攞返公義，以後走平坦道路

見字飲水
見字坐直

性侵係世界任何時空角落都有 呢個真係好似你個名咁 無乜特別 呢個世界衰人亦都係咩時空角落都會有 只能話撞唔撞到睇個人時運 撞到嘅話都只能自嘆唔好彩而已
重點永遠都係 性侵之後官府權威有無跟進 有無起訴風化犯 有無加緊預防措施譬如入職前道德心理審查之類
睇到德國政府呢方面做得非常好應該要做嘅全部都做齊
相反香港警犬性侵之後仲要告返受害者誣告轉頭
所以我覺得呢點最好唔好比對家攞嚟做文章你睇返你哋自己香港警犬咩表現先啦

重點德國政府咪話真係告撚咗

德國政府咪話告咗

你估支那咩

德國嗰類應該係真心有正義感 但係又好怕事嗰類和理非左膠
無他嘅 德國係二戰過後 已經養成咗怕衝突仲怕過香港人怕警犬嘅習性 外交內政上無一不奉行面面俱圓避免衝突嘅方針 要佢好似美國英國咁忍無可忍幊起支槍指住支那嚟鬧應該無乜可能
但真係有原則嘅左膠有時都可以好可愛

使唔使加條友落五毛list？

條友五毛嚟嘅 唔使理block得

有洋腸食啦，香港人以為去外國做難民會受人尊重

🙏🏻

最重要德國政府有告
香港呢邊啲警犬就...

Push

有無常識 姐係話個職員個腦諗：
「如果係難民營住既人唔係難民就唔敢告我，如果係難民一定告到我仆街家破人亡⋯⋯好就咁做！」

你係咪當地球大部分人都係弱智

都幾搞笑，一邊話人性侵，一邊話多謝德國收留，真係理智到好唔make sense

算啦，港女講性侵都係留留地，唔該用字準確一啲，成日想誤導人

已將佢加五毛list, thx

唔係我講
我quote隔離post個謬論

一定要告到條撚樣死

無錯歐盟自從德國統一之後就已經開始有神羅化傾向絕大部份成員國（特別希臘呢類借完錢連還嘅打算都無嘅極品）已經化身坐係度等德皇養嘅窮諸侯
況且德國向來同香港無乜historical affiliation 我諗揸搶屌支那呢類工作都係留返比英美做啦

無錯 而且睇行文語氣 唔似係咩大件嘅性侵（呢家嘢都有分好多種）
相信係摸身摸細、抽咗幾下水咁嘅類型
係香港呢類直情連立案都立唔到

屌 點解個post咁撚多戇鳩沙豬

CLS 又唔係德國政府性侵佢 多謝德國政府都唔得
人地人口係香港十倍有多 緊係咩人都有
香港都有你呢啲戇鳩仔啦

多謝德國，好彩唔係畀中國拉

香港人高質都敢性侵
我地和理手足決定唔移去德國懲罰佢地

你奴性都幾重, 你又唔係事主, 梗係講得咁撚EASY, 咩人口多香港幾十倍, 咩人都有, 來合理化人地對你既罪行?

點撚解華人係外國住咁撚低賤, 就係太多你呢啲咁既人, 你不如話大陸人係德國人二十倍人口, 咩人都有, 原諒大陸人好唔好? 一隻門口狗出左國就笠哂水, 係唔會得到人地尊重, 人性只會欺善怕惡

係我就一定嘈到全世界都知, 爭取自己權益

都啱 有得揀德國會係我最低嘅priority因為真係唔識德文
英美加澳紐出咗政策 有得去都係盡量呢五個啦 因為德文真係唔易學

港女畀鬼佬性侵都要兜住彎幫人哋開脫，做港男真係心up

一直都係熱門黎

佢幾時有合理法性侵罪行？反而你自己懷疑受害人仇女在先
華人係外國低賤呢啲論點只有五毛先講得出

lolz

Diu la sing 推出去德國圈搞大佢令德國佬正視問題

因為寄人籬下 唔到你揀

當時搞大佢又點 到時佢唔批證俾你咁點算

唔好話性侵啦 俾人強姦左 你當時又可以點

人地都係擺明食住你呢點 所以先要識保護自己

都已經唔係揀唔揀嘅問題 性侵其實同所有罪案一樣 無分地點時空 亦唔到你揀 所以同流亡其實係兩個唔同issue嚟
重點永遠都唔係你有無遇到罪案（時運低就有好彩就唔會） 而係事後官府、權威有無辦法幫你盡量最大化討回公道
睇返我個長reply

你邊忽見到我幫個犯開脫我講緊政府（處理機制）唔係講緊個人（個犯本身）

BTW可能你甩咗p之後閱讀理解能力會好返啲嘅 小朋友

你理解能力有啲問題唔怪你, 每個人能力都唔同, 簡單幾句
1) 性侵 - 係一個好唔清楚既TERM
2) 合理化 - 俾保護國Staff性侵完, 仲話多謝保護國收留, 鍵盤戰士仲話人口基數多咩人都有, 真係好有問題, 呢個staff應該有train過, 有守則卦我估? 唔係求其揾個人來做

唔好呃自己啦，乜叫“唔似係咩大件嘅性侵”，乜叫“甚至係香港立唔到案”，擺到明就係自我安慰嘅說辭就係唔敢直屌德國佬，寧願益港女畀人

屌德國佬做乜撚人哋政府已經立案起訴開緊庭 直情應該拍掌讚譽啦（雖然其實都有啲唔應該贊，因為係應份嘅）
反而性侵之後仲告返受害人誣告轉頭嘅港偽政權 大一大個棟係度你唔屌？
你睇清楚我之前打嗰段長reply就知我一直係對比緊雙方政府個處理手法而唔係討論緊個人本身啦p牌仔

所以話你要多謝翻德國官府主持公道？

事主一邊多謝德國政府收留佢 另一邊又有講件事出來 希望德國政府改善 我覺得呢個做法非常大體

呢個世界唔係所有嘢得一係岩哂一係錯哂
我話人哋人口多 係想強調樹大有枯枝
同埋個事主咪講咗出來 佢無放棄任何權益喎
你閱讀理解拎咩？

Ja.
其實話係多謝有啲政治唔正確 始終打採花賊本身係官府義務本份嚟我應該話係歡迎、喜聞樂見
可能因為同支共-港偽集團惡人反告狀嘅對比實在太強烈
另外我唔希望見到有五毛係到做文章話「去白人地頭做黃奴會比人強姦」呢類民族主義廢話（因為夜晚聽我屋企件男廢老講咗一大輪） 性侵無國界 你就算係芬蘭含住金鑰匙出世 只要時運夠低一樣都係會中招

1）上面有巴打講咗 性侵係一個保護傘term 有受害人係唔想公開咁多關於自己嘅經歷
2）問題係德國已經起訴咗涉事人啦嘛 德國警察同政府已經做咗佢哋應份做嘅嘢

你個logic：
難民營staff＝性侵犯
難民營staff＝德國人
所以德國人＝性侵犯

Given德國政府由德國人組成 結論：被難民營staff性侵過唔應該多謝德國政府

如果將篇報導, 所有"德國"既字, 換做"香港" 或者 "中國" , 然後睇番你自己講既野, 係呢度既standard, 就可以入你係五毛

呢個係該做嘅，你唔去屌鳩德國佬劣根性，重點switch咗去“歡迎德國官府主持公道”，你自己諗下？

另一個post有條撚屌重話去做難民就預左

同樣嘅事發生係香港同中國畀人屌我看得多，發生係德國居然就唔屌，仲要讚翻官府主持公道，呢啲奴性睇到我宵夜都嘔出嚟

你對德國唔了解唔怪你, 每個人能力都唔同 不過你唔識嘢就好心咪無料扮四條仆出嚟柒
德國難民工作真係無王管 因為demand永遠高過supply太多 永遠都係缺人手 出名亂象嚟
至於用詞模糊 受害人永遠都有權用自己想嘅詳細程度嚟表達 因為始終係trauma嚟 你老母比人謀殺 我係咪有權要你係我面前重複當晚案發經過鉅細無遺到你精神崩潰 否則就當你老母係自殺唔可以？警犬邏輯
另外「因為一個難民工作人員非禮自己，所以我要屌撚柒德國政府」將個人等同於政府、國家、政權 呢類都係支共邏輯嚟

揸兜 唔係嘅話我切

問題我已經入咗你係五毛

戇鳩仔 一個德國佬強姦=成個德國民族係劣根性？
果然有p牌風範

香港屌係因為港偽/支共無盡官府本份打採花賊 仲要告返受害人誣告轉頭
德國官府好明顯有盡本份仲屌乜
宵夜食多兩碗海底撈啦五毛

你既logic
1) 德國政府自己查自己, 冇問題
2) 德國收留你, 俾trained staff 搞完, 要多謝德國人先夠大體

換左"德國", 係美國, 英國 ---> 都applicable
但係換左"香港", "中國" ----> 你個死五毛

所以我就話, 華人連自己華人都睇唔起, 咁撚樣永遠唔會得到人地尊重

哈哈哈 多謝哂

點呀 我個reply連覆都唔覆 駁唔到？

邊個reply? 打緊機冇好用心全部睇哂

德國係法治國家 自己人查自己人係真係會鋤得入嘅 反觀香港...多得你呢啲開口埋口都華人嘅民族主義五毛唔少

138樓

好多on9 仔

另外呢 人哋係多謝德國政府 唔係多謝德國人（即使係其實都唔係咩問題） 更加唔係多謝個採花賊本人
官府/個人不分 同黨國不分一樣 真係想話你唔係1五毛都唔得

啱嘅，畢竟德國官府都主持公道了（立案），黑警物鳩輪姦少女單嘢都冇受到制裁，一對比梗係要讚德國官府啦

*自殺無可疑

睇清楚新聞先啦 德國政府唔止立案 仲起訴埋 庭都開埋喇
另外話咗唔係讚 係歡迎該行動、喜聞樂見
唔想腸胃受罪下次宵夜就唔好食支那嘢啦p毛

睇嚟就算你你條女畀中國人J咗，中國政府幫你抓鳩個強姦犯就足夠令你歡迎佢了

都係2句, 太長你理解唔到
1) 性侵- 係模糊左件事, 重可以諗強姦, 輕可以係非禮, 簡單2個字可以區分, 冇人話需要鉅細冇遺架喎, 但係事主成件事完全唔同哂
2) 合理化-一句冇王管就可以任由啲人亂來, 我應該去德國做呢啲STAFF, 晚晚唔同女都有人撐我, 反正都係德國人自己查番, 大事化小, 唔係又變左國際笑話

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

下 德國警方唔單止查 仲告埋上庭喎
你拎中國同香港來比？起香港打人果啲Popo升職 去報警會俾人告返轉頭
五毛得太出面啦

被奸成孕 生埋件白鬼

落地生根 拎補貼 拎賠償 人生已贏啦

即管睇下查成點, 天真到呢

Cls

如果支共真係轉死性有法治嘅話 我最多唔屌佢 如果佢真係主持到公道 法庭最尾判咗十幾碌嘅話 判決出嗰日我都會話「歡迎判決」
不過我唔會忘記支共聯合港偽以前鎮壓過我哋咁多場起義 要我讚支共政權無乜可能
另外都係 一單還一單 我固然痛恨警犬 但我上個月唔見咗銀包 跟住入狗屋報案 最後搵得返 我都係循例禮貌上 同嗰幾隻門口狗講咗聲「唔該曬」 但我唔該佢唔代表我會原諒佢哋鎮壓起義嘅行為

要犬決條畜牲

性侵師

起底 blocked

好耐冇見

咁我覺得你要睇下德國官府有冇判十幾碌，或者程度輕嘅至少都兩三碌先，否則乜都未判，你係咪歡迎得急咗啲？

唔係之前，係一路冇停過，聯合國各個組織都好撚多性侵

係外國俾人性侵都好過係香港

利申：5毛

推呀

你根本都係無睇過我打啲嘢剩係識得係度做錄音機is carrie lam behind the keyboard？
2）都講過德國係法治國家，自己人查自己人係真係鋤得入的頭先差啲唔記得同你講nuremburg trials控辯雙方大部分律師都係德國人
另外你明顯嚴重濫用「自己人查自己人」呢個概念 依家係難民營自己內部調查咩？係聯邦檢察院的條友上法庭告呀！仲「自己人」？根本就偷換概念想啲人以為德國聯邦法庭=香港警察投訴科
將個人=成個民族=國家（一個德國採花賊=成個民族劣根性=德國係衰國家） 然後一個私人NGO機關=成個國家政府 民族主義黨國思想愚民化洗腦就係呢啲 文革無書讀嘅五毛真係無撚得救

OK 絲打妳有道理 但我至少初步見到起訴呢個舉動 係歡迎的
佢如果輕判/無罪嘅話 我都會屌柒佢

希望無咩事啦個女仔

係架 係外國比人性侵 外國有法治 即刻起訴提堂 跟住有新聞自由 條友上咗報/社交媒體 就算無罪都永世不得超生
係香港呢...都係即刻起訴提堂 不過受害者囉

#241504
平胸好醫生
五毛又想9up帶風向影響討論
舊名:（SL人UT）/小奴狗狗/ 喵喵0u0-1147苦主
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

豬仔隊友
#121182
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

佢係五毛 快block
中大女生難民營受性侵 德國警方已起訴涉事人
#183

謝絲打😘

#95059 胡師傅爭紥
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

特衰政府夠係默許大陸捉港人，仲派黑警空中監視

高尚情操論
#39852
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

哦，最叻原來只係搵5毛
啲condom手足就無人提無人理

block咗先 再講

好慘⋯⋯

香港同類事情
係無恥奶共法官簽搜查令迫害受害人

而德國警方同法院係無偏幫疑犯

唔可以混淆兩者

難民身份都有人權，強姦要坐監

屌你老母比狗屌

西方國家要奶共都要做PR
佢地都知奶共肉酸既 但係唔奶唔得

鎖咗啲五毛唔使俾佢帶風向或者影響情緒

所以要團結中華民族
自己人先會幫返自己人

介紹一位三毛俾大家認識

enter90
#282494
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

D ngo人道組織個d好似特別仆街

你依然勤力

Bye

范加尔
#12034
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

懶咗，好想去hea

中大女生難民營受性侵 德國警方已起訴涉事人
#214

去做二等公民係爭啲

thanks!

佢去到英語國家入左境申請asylum都唔洗入難民營，德國真係唔係好選擇

你up乜鳩

加油 攰就hea下

希望會出聲
成日覺得好大細超
到時起下個職員底又可能話人權乜乜乜

但難民營入面嘅人非全部文明人嘛，本身都因為自己國家唔夠民主先要走

你真係好笑
我叫人團結中華民族就五毛？
正一漢奸偽黃連登仔

其實唔明點解會揀香港人嚟搞
香港人比第三世界嘅難民多受教育，見識多，有國際視野，出事會識得點保護自己，唔會因為怕得罪你就唔投訴

問題係人在鄉更賤

希望中大女學生
可以一切順利平安
你一個女仔出面
你要好好照顧自己
一定要堅強有鬥志
我哋永遠同你一齊
唔好擔心香港
香港交畀我哋
先照顧好自己
一步步安排
唔好急萬事
小心一切順利

范加尔 #12034
叻叻主教 #199771

谷精上腦掛

一毛唔該幫我轉達：中共永遠唔好諗住可以統戰到香港人，你地犯下嘅罪孽必須滅黨

兩者皆是

可能歧視同恰開Asian
以為你會唔出聲
死賤種屌佢老母

一毛嚟，又玩非黑即白，黑警大把咁嘅人，而且係佔大多數，而唔似西方佔少數

d鬼佬最鍾意做哩d，去第三世界名義人道救援，實際上用午餐肉消炎藥呃閪屌，係港女同連仔先覺得鬼佬條鳩特別好味

up

單騎

德國大肉腸一定好飽

一到半夜d五毛出晒黎

喺香港同支那你連公民都唔係
只係一個居民

咁香港自己冇法治，人民自然開始唔知咩係法治

Hong Kong has lost the law

漢奸共匪呢D陷害中國人既人當然要清算

性侵？辭不達意

Up

弱智

人渣周圍都有，但好國家唔係

德國可以投訴受理，如果係某大國！

條女爆出嚟
可能下次見到係香港嚟嘅
D職員都當係假難民遣返

係香港就食狗腸
係德國就食洋腸

好多國際NGO要啲難民/災民提供性服務先肯俾藥同物資佢地

推

香港人真係好撚慘....

你估中國咩 5毛
死番去繼續成個國家都做下樣啦

係大陸會告番條女賣淫

左膠大國要做好形象工程
願手足喺德國一切平安

難過又高興

奴性黎

其實係米多數告唔入？

言下之意 你係怪佢講出自己俾人性侵既事？
如果係既話 屌你老母

我真係好撚鍾意香港

避風繹

一個強姦最大既考慮應該係對條女有冇興趣

事後點脫身係其次

其實係難民唔係公民

你反思下點解會香港輸出難民啦， 我地在座每位都有責任

做賊都要醒水，要偷都揀個人煙稀少嘅地方，唔係睇著個氹都要踩落去
冇人發現可以永續偷先係上策

係多謝德警起訴，唔係多謝疑犯性騷擾佢下話？

強姦犯點解咁易落網，因為通常精蟲上腦坐言起行

咁多計劃咁多驚既就唔會係強姦犯，正正經經叫雞姐，10個男人9個都咸濕周街見女都想姦，點解唔係周街強姦犯，因為正常人會諗太多淆底

唔會係在坐各位嘅責任，一本市民無能力製造難民

光復唔到 算邊個責任？

藍ge係根本， 黃ge無能力改變。 咁係咪要警惕一下啊？小市民。

當然是多謝起訴啦

在中國性侵=教育

有冇聽過無國界醫生外國職員以藥換性

屌你香港人係香港仲衰撚過二等公民啦
來緊用香港人錢用香港人地起嘅明日大愚都係比大陸人住咋

其實只知係性侵犯
唔知係咪強姦
依家性侵犯個定義好闊
由強姦到摸Pat非禮
甚至口號性騷擾
都算係性侵犯

波台玩膠咪算囉 何必吓吓要爭到最口賤呢

好想喊

閹撚左佢啦

性侵其實係指咩? 強姦?

個人覺得落得charge ge應該唔會係非禮咁簡單...

女權話要保護受害人
等受害人唔再受花生友嘅二次傷害
所以統一叫性侵
但搞到依家"集體性侵"可能只係一個人摸大脾 + 幾個人圍觀

呢個位都幾反智.

wtf...

無錯
香港政府永遠都係卸膊兜圈唔幫受害人

唉又可以點 我屌支共港偽集團日屌夜屌都已經屌到攰🤦🏻‍♂️ 屌完佢仲倒行逆施同你變本加厲多兩錢

你太睇少歐洲個自由主義深度
人哋自由主義入曬血 一般非禮都基本上confirm係一定上到庭咁滯
好似我哋右翼最中意講嘅科隆性侵案 強姦都係佔其中極少部分 絕大部份case都係抽水

見到殘體已經知唔荒好

睇268樓 正解

讀過criminology
所有犯罪都有理性同感性因素（一時衝動、情緒etc）
a：我失業莫財去扒你銀包 b：我不滿你昅我女人所以當場打鳩你
好多時候風化案都係受性慾影響 屬於感性類 除非係深仇大恨用強姦作報復傷害方式 否則多數都係好arbitrary 唔會諗咁長遠

再加埋 其實東方西方雙方對對方嘅認識係可以比想像中貧乏好多 鬼佬好多以為個個華人都係kungfu李小龍 香港人都仲有好多以為英國個個都係紳士（查實遍地酒鬼） 難民營職員可能連香港係邊都唔知 純粹以為做親難民就係又窮又文盲乜都唔識（事實上裡面大部分人都係咁所以要流亡嘅話入難民營其實真係好撚慘 除咗職員之外根本無可能識到咩friend嘅 層次差太遠）

天下烏鴉一樣黑

自己人？突厥吐蕃都仲可以拗唔同種嘅都算，香港同支那完全同種基本上完全無得拗 一定符合你「自己人」定義喇啩？己亥年以來壓迫香港鎮壓起義、算係幫咩？

按你邏輯 自己人唔打自己人 咁支那血腥鎮壓三十年前嘅北京起義同三十年後嘅香港起義 殘害自己人係咪漢奸？

無錯 另外德文學撚死人

講緊自己？

梁Sir，香港連報案都會俾警察強姦。

再加上今次應該係非禮未有去到強姦咁嚴重 通常呢啲會以為咁小事受害人完全唔會出聲

身邊有眼你睇
賤種香港

係白人眼中
其他膚色既人都係垃圾 下等人

啱，鬼佬的確唔係比香港人優越，但鬼佬嘅制度完勝香港，即使西方有一大班on9鬼佬，佢地個制度一樣可以令呢班傻9得到各種保障
相反你喺香港，即使你叻仔搵夠錢，第一件事要做嘅都係搞外國護照，因為連口講愛國嘅香港/支那人，我敢講9成9，都身體好誠實地去咗外國搵你講嗰條好好味嘅鳩去含，一邊雪雪聲，一邊鬧鬼佬

已經決定移民金三角買塊田種草，你地慢慢幫鬼佬唅撚啦

隨時係共諜做

班弱智成日笑德國收難民 結果搞到手足做左難民無地方收得德國收

仲成日屌柒德國大愛 俾德國人知道真係拎手足出氣唔奇

真係作孽

其實你太多字不如簡單啲，德國係法治國家嘛，德國判決呢係絕係冇問題既，咁你迷信到咁，又咩好講呢？我query人地德國法治一定係錯

我讀書少，u grad, 普通professionals 姐， 真係唔高，不過我講既嘢好多都中

呢單野德國只會不了了之，或者最多盡低調處理

我怕咩姐又，係你睇唔到我，我又冇損失既喎，2018年叫人唔好讀大學廢科，拎讀書既錢俾首期快啲買樓，睇到既咪賺到囉，睇唔既又唔係我損失

性侵係咪即係強姦

可能今次真係出氣都唔奇

漢奸係指通番賣國
外國個種係侵略
自己人打自己人係奪權
當然唔係所有中國人都係好或所有外國人都侵略中國
但自己人幫自己人定外人幫自己人比較合理？

所以中國人都有壞份子
中國人都有漢奸仲為數不少

係中國人眼中
所有人(除左自己)都係垃圾 下等人

呢個真

言語上嘅性騷擾，都可以當做性侵

究竟佢所指嘅係咩

喺香港俾人姦完變浮屍

睇番新聞
好多「慈善組織」都係外國做救助果時利用資源去搞當地嘅女性

呢個我都知 個啲藍十字會啊 無國界醫生啊

過到去，人地望住你，咪啫係我地望住d阿叉嘅感覺過黎搶資源，神憎鬼厭

唔小心負皮錯咗